有冇巴絲比d意見去邊好？

六月中完sem去到九月都得閒
唔想留喺香港
筆直四五千
歷史文化美食自然乜都啱
近嘅日本台灣越南泰國緬甸馬來西亞都去過
去蒙古？南泡？關島？定中亞/俄羅斯？
大家比下意見

長洲

四五千日本好紋水

去澳門 珠海 深圳啦

長洲
記得帶PASSPORT

認真討論ok？

日本冇咩性趣
我時間無限 可以兜傳啲

你想短遊定長遊
長既話應該要打工借宿

泡國未去過的話可以去下

Plan 緊去美國

關島塞班都算美國嘅

短咋

Singapore 新加坡 Singapura சிங்கப்பூர்

雖然又係你條煩膠祟玻撚
但我真係有考慮過新加坡

去完就有資格大大聲反駁你

5

踩單車去英國

蒙古幾好
但你四五千蚊玩幾耐先

就係冇所謂啊
有諗報啲畀錢義工團，義遊嗰啲
但又唔知值唔值

海參崴

柬埔寨

搭火車去莫斯科啦
個到既地鐵系統好似係連登一致好評

搭西伯利亞鐵路？

nepal

Nepal好春貴
上年暑假已經有plan過 原本諗住though義遊 個project本身已經要4000 機票最平經馬來西亞都要2000幾

海參崴
係擔心budget唔夠
有冇可能順便去埋附近地區(黑龍江/蒙古/南泡)玩 淨係去海參崴又好似有啲on9

柬蒲寨暑假去會唔會死人